其實除左碧咸仲有冇傳中屈機99既球員?

佢d傳中同罰球真係好屈機,完全係擺到盡,淨係兩招已經獨步天下
傳中係屈死你,明知佢係咁斬但次次都得,仲要唔使落底線,去到中圈前少少已經斬得,擺到係隊友個頭度,痴撚線,而家都冇呢種球員了

迪布尼

柏天尼？

沙維

最屈係個樣

羊格

基奧特

李健和

兩～三年前既奧燒

中村俊輔

Kroos

James Milner啲傳中都唔錯

D Srna

陳7

美斯

佢果種傳中既落點同Curve都係滿分，現役球員無一個做到，有佢7-8成既功力既有：

英超：迪布尼、班尼斯

意甲：高拉洛夫

德甲：占士

法甲：丹尼爾艾維斯、派耶

西甲：馬些路

利申：資深體育記者

好中意碧咸個斬波動作 成個勢好順
真係斬波唔係出波
而且個波係旋得好緊要 真係真正既弧形球

占士傳中比人underrate曬
Curve得超靚

現役無一個學到，只能夠話斬波風格不同

真係搵唔番

冇人講派路

唔識分傳中同直線？

占士已經超越左佢

係，超越到連正選都無埋

大力臣

依家防線無推咁上少左好多球員係邊路放波比前鋒入sip

得佢6成功力

碧咸係皇咪又係冇

FIGO 雷哥斯達都勁過佢啦

碧咸傳中神技係曼聯成名，去皇馬最尾都捧到聯賽冠軍

占士呢？除左抱C朗大腿仲做過咩？

Figo：盤扭勁過碧咸

雷哥：直線勁過碧咸

馬些路
另一邊卡華積仲好過佢

齋講傳中呀聰明

沙格拿

以前打機一邊用佢
一邊用跑狗
兩邊兩玩法 好正

就係講傳中呀聰明
綜合緊係馬些路好啦

Nolberto Solano

我

罰球都仲有p祖，但傳中真係冇人夠佢嚟

2&b

拿姆 落到底出親波前鋒都頂得中

而家啲球員真係無以前咁有特色

碧咸最勁十二碼喎

老老豆豆 碧咸由最尾個季比人放棄到入返正選拎聯賽冠軍
都好勵志

點解唔可以100

馬細路

講真 傳中波真係暫時仲冇人夠碧咸黎
佢準到係好恐怖 同埋好穩定水準

其實碧咸可以右邊放去左邊，唔一定係比中鋒

lahm傳中都好準，不過無碧咸個種可以curl落個頭咁癲，
我覺得kimmich而家傳中都已經幾有火候，可以去到lahm個level

傳中卡華積點夠馬些路黎？有無完整睇過一場皇馬既比賽呀？

唉，同班90後00後講波真係好鬼勞氣

低波early cross去尾柱嘅，Eriksen同埋迪布尼都做得好好
如果齋講死球傳中嘅，James Ward-Prowes都幾似碧咸

沙比阿朗素長傳都好屈g

冇占士今年咪閪囉

我熱脆皮亞

Bebe

唐寧

迪布尼?
加強版碧咸

哩個正，不過同佢爭親正選嘅成日都好屈

之前就walker而家就有個黑肉腸
入到國家隊又要同返walker爭

無人講Walcott

唔底線傳底己經偷笑啦

daniel alves

波都斬唔起喎ching

近兩年既 哥利斯馬 傳中都好屈

Siu ma

就算有 都只可以話斬波準
無碧咸咁有特色 七旋斬都係得碧咸既個人特色

我覺得傑斯傳中波都係世界級準 迪布尼都好勁 放落你隻腳到

華西

我係曼迷都要講句 「唔撚係掛」

果時香港班講波佬講碧咸助攻，真係數住個波轉左七個圈，所以先叫「七旋斬」。

大個左睇youtube，發現左碧咸次次斬波個波真係淨係轉七個圈，無多無少，睇左十幾球都係七個圈

以前高登仔話碧咸廢架喎

當今之世，邊線出波，唯羊獨尊

列高巴

時間真係會令所有人上神檯

斬得準、傳得毒，好多人都做到。但斬到個波咁旋，而且準到前鋒助跑衝前兩步就頂到，穩定性又高，就真係咸爺先做到。

佢最後一場歐聯
巴塞係要專登搵人mark佢無咁易斬波

簡單一句，好波過佢嘅無佢咁靚仔，靚仔過佢嘅無佢咁好波。

羊格冇99都有90啦

派路同沙維都一樣

邊個會靚仔過佢
佢浸佬味勁撚到 連光頭都咁撚型

佢踢緊果時就屌鳩佢唔夠快跑得慢無速度同鳩斬

睇親修仔都覺得有少少似 傳中同角球都唔錯 又係英撚

GPS峰?

事實上佢根本無想像中咁慢

查比亞 高拉洛夫

傳中呢範佢係值得上神枱

willian>david仔

艾歷臣

明明前面果句係加利仔又變左咸爺
不過以神檯級黎睇真係唔夠全面
剩講當代費高都一定排先過佢

基沙文笑了

咸爺踢波黎講真係冇咩天份 七旋斬都係靠苦練番黎

加利仔後尾出波都好左

當年唔係佢，卡比路一早英名盡爽，當年個西甲碧咸真係貢獻極大

ox

波齡淺，碧咸之前係咪都冇類似球員？
以傳中準繩獨步天下

咩叫英名盡爽？

諗起碧咸斬比大哨果球

碧咸個種係華麗又實用

斬波黎講佢都係世界第一架喇
沒有之一
靠兩三味都可以入圍世界足球先生

碧咸係幫你諗埋咩位係最佳攞波點，放埋個波俾你射
接應既人大部份都係跑2步就到位

其他人大部份係斬上去，等你同對爭餐死
又要爆又要得身位先點到波

bebe

之前佢踢銀河黎香港嗰時
現場睇住佢d波自動導航

斬得咁靚仔無人做到

之前睇過個紀錄片係講佢用攬球嚟練個旋轉 因為要踢中個點先中而攬球個面又比較細

痴線
不過領先緊3球
頭十分鐘
大哨做乜要咁趕跑返中圈開波

唔夠快大把人屌
9斬幾時有屌過

呢場好似要贏對手唔知幾多球先出線

同意費高好過佢 話晒都世足

都幾青靚白淨，不過現代足球好講身體質素
佢唔練大隻啲好難會有碧咸一半嘅成就

華倫西亞

呢球真係自動導航

睇佢上次場慈善賽,D傳中好過9成現役球員。

以前個個屌佢廢
家陣捧上天 真係好搞笑

一睇就知首回合柒咗

班小學雞唔拎係成日話老屎忽吹奏舊人咩？
乜鳩野科學進步訓練進步一定勁過以前㗎。

馬田斯

其實以上嘅球員，都未做到碧咸嗰種獨有嘅秘技，係會令人signature 到一睇就知係佢，天下間，傳中有呢種標誌，暫時只諗到碧咸

咁係因為佢靚仔姐正常睇波理得條友傳波有無style咩

因為而家得一招好難出名囉
單計熟練度洛賓既推大位起腳仲成熟過咸爺傳中

碧咸個風格好突出因為
總之就係右出斬波
斬波機器
同洛賓洛一招一樣比人強烈風格感覺

講真如果佢洛賓樣已經少左堆人吹奏佢

佢只係名氣同實力有少少差距先俾人屌得咁勁，都係個樣累事，如果唔係咁靚仔，啲人剩係focus返起佢波底上面佢現役評價會正面好多

其實KDB同佢個種傳中好似有D分別 唔知點講

迪布尼果d叫大力傳中
又快又有內西

90年代計起 傳中應該無人勁得過 Beckham

但整體而言，佢算係名氣遠超實力既人物

記得佢初初去皇馬既時候畀人笑9佢D first touch

不過英格蘭球員係咁架啦

9成都係靠媒體吹出黎

咸爺基本功幾扎實 控波幾好
係幾乎唔會盤扭

唔夠快有咩所謂，人地一拎波過半場就斬得，洗撚好似華西個d又要硬推入去先傳到

巴爾

英格蘭隊長 踢過曼聯 皇馬正選
比人講到得個樣 賣名氣
人地頂級球會教練用得佢就有一定既實力啦
唔通靚仔踢正選會加分咩

基本功還可以
體能就真係幾勁 又唔錫身

其實真係會

例子
肥西失誤：走啦仆街
馬達失誤：差少少

呢個真

sor 1999
我意思係人地教練唔會因為佢靚仔而放入正選

獨有秘技黎講，我只服華一招

呢球真係好好J

十分鍾3-0最後嬴幾多粒

更加證明唔到WO

朗隊靚仔咁多都比人屌

朗隊同馬達幾似樣

皇馬教練表示唔出靚仔就會無左份工

只講斬波準繩度黎講，史高斯都好勁

唔係剩靠樣
係樣帶來既名氣同佢實力有差距
佢最紅果陣俾人吹到球王級
但佢真係未到，所以先俾人寸
唔講費高，就曼入面都唔係佢最勁啦

如果比耶子教 真係不得了

屌 真係換我代替大哨個位都入到波 神support

點解負評我，事實係咁

係你 非黑即白 簡單化咗個問題姐

欣宜冇肥姐咁肥，唔等於欣宜唔肥
佢名氣遠超實力，唔等於佢無實力

Beckham踢邊鋒無速度又唔識扭波
踢中路或者做英格蘭個核無playmaking ability（呢方面真係求其搵個Mata或者Fabregas都屈爆佢）
佢頂多算係有特色既球員（傳中同罰球世界級，長傳同十二碼一流）
綜合實力遠遠稱不上世界級

碧咸係斬波斬到一見佢係右面斬就覺得
有機啦
對面就會覺得仆街啦
去到咁既水平

傳中99

佢又冇你講到咁差
講世界級佢當之無愧
全盛曼其中一個核心
就算俾人笑既皇馬期
都可以由被放棄靠表現同實力搶返正選，仲要型到皇馬後悔想佢唔去銀河留隊，咁都唔係世界級就冇幾多個叫到世界級

世足定歐足第二都唔係世界級

明顯大哨走位靚

咁係因為你對世界級既定義太低

可以睇下Ferguson點講：

“I don't mean to demean or criticise any of the great or very good footballers who played for me during my 26-year career at United, but there were only four who were world class: Cantona, Giggs, Ronaldo and Scholes. “And of the four Cristiano was like an ornament on the top of a Christmas tree.”

佢既表現好大程度上係因為Ferguson組隊能力既buff
佢自身實力離世界級差一大截，連Pires都不如
你可以參考下真正世界級既邊路球員：Figo, Ronaldinho, Ribery, Robben

個D獎得啖笑
Beckham食咗曼聯三冠王 同 千禧歐國盃附加賽出線 個勢先銀球
Owen甚至金球過，唔通又真係世界級咩

你會唔會吹撚大左？
含到雪雪聲

佢簡直係區域防守既惡夢
只要有空間俾佢控定來斬...命中率高到痴線...
不過佢其他野都唔突出呢個係真
又慢又無腳法又無咩突出既身體質素可言...
不過係當年唔盛行地面組織盛行燒味+翼鋒攝中來講係極度吃香...

咸爺斬波斬左咁多年，隻左腳咁受力都冇話有咩問題
退左役仲行得走得踢得，佩服

全盛owen真係世界給喎

世足歐足都得啖笑
一年一次唔計果年成績計咩

果時勁多專家分析佢左腳咁斬好傷
無記錯咸哥斬親波左腳係會向外拗彎， 即用左邊腳底企，本來平底企變一條邊企，目的係令身體更彎去斬個波

點個咁多年都無咩事

如果換做謝雲奴樣會唔會咁成功？

好似講過天生長短腳？

全盛奧雲都唔係世界級我真係唔知乜野叫世界級

唔識入波講咩都無用

你瞭解下佢地個19投票機制你就明

洛一招係世界級咸爺點會唔係

唔藍天都偷笑

係囉 佢係當時曼聯同英格蘭嘅核心主力
咁都唔係世界級
以前啲球員唔使太全能
有一兩招突出都可以獨當一面
如果今時今日嘅碧咸 應該要放落去踢右閘
好似chris brunt咁

笑死人咁都仲要討論 迪布尼 完

只要睇下賣走碧咸後的03-05 球季就知道佢的重要性
恕我直言，自佢退役後的英格蘭完全無一個可以好似佢咁能關鍵時間擔到大旗（肥西都唔得）

其實碧咸唔係唔識盤扭，只係在曼聯時期無乜必要。睇佢當年借將身份踢AC米蘭的比賽，佢係可以做到突破分球

我都睇到o左

夠食啦
勤力 加識出波
打442 既右中場可以話係完美

最叻射12 碼

碧咸傳中係咪世界唯一就好難講，但前面冇其他人囉
係碧咸個年代真係唔使扭得，諗下獌時期前面唔係兩碌黑腸就舒零咸、後期比埋個雲佬你。國家前期有舒利亞、中期希斯基後期高治 仲扭乜9。

碧咸前期真係比人覺得overrates同走明星路線 ，但後期表現出果種敬業樂業專業程度真係典範黎。

老老柒柒個時老費唔鐘意佢同辣妹一齊先成日屌七佢讚傑斯，後尾咪發覺原來傑斯仲仆街

廢老

唔怕咩都練既人，反而最怕死練一招既

左腳冇事，但個下背好似有輕微舊患

碧咸最重要係佢係英格蘭，演釋英式兩翼傳中嘅極致

其實傳球嚟講，癲峰時期嘅托迪都好撚勁

托迪係one touch冠軍
派路就係縱向勁
橫向同45度角真係冇人勁過碧咸

8，90年代球壇真係出左好多勁人

依家來來去去講最top都係得幾個

睇完片

原來雲佬唔算接左好多球
最多係高爾，下下正統中鋒搶點
蘇斯克查出奇地勁多靚波，最夾碧咸最心有靈犀係佢

傑斯同史高斯並列34位

頭一二係高爾同娃娃
三四係史高斯傑斯
五六七係舒靈咸約基雲佬

碧咸唔使吹奏啦,
最勁就係出波,
個波curl 過後衛, 灣返出黎比你頂
龍門又唔敢出迎,
同罰球又係世界級,
碧咸 , P 祖, 米嚇洛域
派路都已經後期既事

如果碧咸無娶到呢個女人

搵到既錢/知名度/地位一定大大不如依家

我覺得幾明智

真係無聽過人話碧咸鳩斬
咪隔硬作野啦

呢啲真係靠天份定係可以苦練返嚟

苦練同天份都要

大把人都係咁練都練唔到,冇天份點得

講攻，講斬波都冇咩好講啦。守果面碧咸都幫加利佬守幾多波。

無天份點練都練唔到喇

碧咸都叫鳩斬
係未反到傻撚左 ？

上面奧雲全盛都可以唔係世界級

冇計，連登真係好多初中雞 我諗奧雲係獌癡冠果陣佢地岩岩睇波

99 年歐冠, 碧咸係曼聯陣中係第一創造力球員
史高斯同傑斯都比下去

現役傳中最強應該都係閘
艾維斯 tripper

為垃圾英撚而生既球員

全盛owen已經世界級？
你睇過幾多波呀？
佢咪fernando torres個個level
佢都世界級
咁sheva, henry, r9個D咪宇宙級？

全盛期既奧雲確實係世界級，只不過時間太短。

記得佢既速度、走位真係屈機

小朋友你太年輕了

費托 (利記個時)都宇宙級啦

費托 (利記主場個時)都宇宙級啦

咪係 計全盛時期
利物浦既王子可以話係個陣既top5前峰啦
咁都唔係世界級
仲話咩佢咪torres個個level
唔係下下到Henry ronaldo 呢啲先叫世界級下話

打防中點樣落底Cross呀醒目

傳d波curl過曬後衛 隊友埋門一腳射入都唔世界級

咪就係，依家同班90,00後講波真係好勞氣

咁安達頓呢

咁你不如講蘇蘭奴

先唔討論有冇人傳中勁過咸爺，但平心而論咸爺一定係世界級球員。
可能呢幾年多左打兩翼落底出波或者推大位射，搞到呢一代啲人都覺得咸爺呢類右中場係垃圾係屎。
雖然話咸爺唔會係高速球員，但佢傳中出波射罰球都玩殘對面啦。
講真呢家有幾可見到有進攻球員單刀個陣會揀笠射，睇番咸爺單刀笠射個下冷靜同腳下功夫就知世界級啦。
講番出波，精華撚實拋到一堆例子，但講穩定性真係未見有人高過咸爺。感覺上迪布尼都仲未到呢個level

利申: 90後，唔鍾意獌，不過幾欣賞咸爺

其實你講既唔多關事
呢到講咸爺既當年都一樣係咁講
應該話當年係講得仲多
樓上話咸爺唔係世界級果個定義世界級標準好高，要果個位最top既1-2個先算，咁咸爺就真係未到呢個水準（不過同時佢提既洛一招如果用呢個標準都唔會係世界級）

以前啲波勁爽快好睇好多

而家嗰啲成日兩邊翼都淨係識cut大位左扭右扭

英撚最有碧咸feel應該係ward-prowse 但係有小小太細粒

咸爺就算同洛賓比都同級數啦
大家都係世界級

算鳩數啦 呢到咁多垃圾小學雞
OWEN全盛兩年 勁撚到痴線 走位又靚又快 都可以話係Torres level

同埋係佢地眼中 踢邊路既一定係要翼鋒型 (你睇佢地放figo,robben,ribery個班出黎比就知啦) Beckham正式黎講 叫右中場 唔撚係右翼鋒架嘛

都係 右中場呢樣野冇左好多年
但明明442 呢種打法錯當年廢費玩到勁盡
果代獌狗d 邊路同前峰夾到仆街 中間果兩個乖乖做破壞跟住後上就得

咁又咁講
而家有幾多人有靚既45度角傳中
同埋近件d 前峰把握力都有d 差

只能夠講時移世易啦
而家有邊個教練會排個戰術係主要兩邊燒味入去前鋒入波
玩大巴 玩短傳 先係主流喇

而家小球陣少左好多高大搶點既中鋒
變相傳中勁既中場少左生存空間

之前覺得David Bentley同佢打法有d似
可惜志不在此

熱刺個查比亞傳中都幾有料
當然要同咸爺比就有距離

仲要差唔多靚仔
碧咸最屈係唔洗落底已經可以出波 變相多好多體能回防 事實上冇幾多人做到
後期直頭轉埋打半隻防中